大英祖國經濟直擊 天𧙗吾皇:~(

Company: British Steel
Status: Gone into Administration

Company: Jamie Oliver
Status: Gone into Administration

Company: Marks and Spencer
Status: Closing down 20 stores (announced 22 May)

Company: Debenham
Status: Gone into Administration

Company: House of Fraser
Status: Closing down 31 of its 59 stores

英國啲High end/luxury 野全部都爆煲
但係倫敦樓價仲係企到好硬

其實May姐下台 我覺得好事

炒樓炒左咁多年你估唔駛還

london根本第二個世界

佢無講過話落台其實

啱啱畢業兩年

但求係來緊既幾年保得住份工之後買得起一層樓自住就心滿意足

倫敦根本應該行第二種貨幣先公平

好似台灣人話台北天龍國一樣

除左south Kensington 都唔係咁誇張啫